DAVx⁵ (anciennement DAVdroid) est une application de gestion et de synchronisation CalDAV / CardDAV pour Android qui s'intègre de manière native aux applications de calendrier / contact Android.

Utilisez-le avec votre propre serveur ou avec un hébergeur de confiance pour garder vos contacts, événements et tâches sous votre contrôle.

Pour plus d'informations et une liste des serveurs / services testés, consultez le site Web.